\chapter{Da Ansiedade para a Confiança}

\epigraph{Portanto, não se preocupem, dizendo: ‘Que vamos comer?’ ou ‘Que vamos
beber?’ ou ‘Que vamos vestir?’ ... Busquem, pois, em primeiro lugar o Reino de
Deus e a sua justiça, e todas essas coisas lhes serão acrescentadas.}%
{\textit{Jesus}, em \textit{Mateus 6:31,33}.}

\vspace{2ex}
\begin{center}
{\color{gray}
    Nós passamos do \textbf{Orgulho} para a \textbf{Gratidão}

    Nós passamos da \textbf{Cobiça} para o \textbf{Contentamento}
}

    Nós passamos da \textbf{Ansiedade} para a \textbf{Confiança}

{\color{gray}
    Nós passamos da \textbf{Indiferença} para o \textbf{Amor}.

    \par\noindent\rule{0.4\textwidth}{0.8pt}
}
\end{center}

\vspace{5ex}

\input{4-ansiedade-confianca/0-preambulo}
\input{4-ansiedade-confianca/1-idolatria-ansiedade}
\input{4-ansiedade-confianca/2-me-compre-um-barco}
\input{4-ansiedade-confianca/3-feito-um-tolo}
\input{4-ansiedade-confianca/4-cumpridor-de-promessas}
\input{4-ansiedade-confianca/5-fazedor-de-felicidade}
\input{4-ansiedade-confianca/6-juntando-se-a-historia}
\input{4-ansiedade-confianca/7-confianca-e-alegria}
\input{4-ansiedade-confianca/8-confiando-enquanto-economizo}
\input{4-ansiedade-confianca/9-aplicacao}
